覺唔覺得食完米線飲曬碗湯既人好乞衣

窮到冇錢買多碗頂肚

A09

鐘意飲味精湯關你撚事

窮𨶙

窮酸格

覺唔覺上連登膠post既人好on9
現實肯定係無存在感
要去網上博人注意

出前一丁我都飲哂D湯

haha a09

一滴香好撚香

人哋有錢換腎你吹咩